請問呢部冷氣點拆個面板

菱機1匹窗口機，想拆個面板清洗，只有1粒螺絲，松左粒螺絲後個面板好似倒扣，扣實左拆唔出，有無巴打知點拆，萬分感謝